香港算唔算係全球最強抗風能力既城市

見到連大阪打風都打成咁
香港嚴重極都係成街斷樹、棚架、海水倒灌、杏花邨浸咸水咁

攞個島國同香港比

第一，人哋撞正天文大潮，個浪成3米高
第二，嗰邊建築物密度低 係平原 多平房 風力無衰減

香港上次如果東登，吐露港嗰邊一樣係咁

上次天鴿只係好彩
香港受弱的半邊影響
如果係另外一邊，實好似澳門咁